<div align="center"><a href="https://s3.us-east-2.amazonaws.com/cssact-mark-new/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/hzhen5.jpg" width=640></a>
<h2><strong><a href="https://s3.us-east-2.amazonaws.com/cssact-mark-new/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32&u=santui" rel="nofollow">点击这里: 我要退党团队</a></strong></h2><br>
<div align="center"><a href="https://s3.us-east-2.amazonaws.com/cssact-mark-new/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<div align=center><h3><b><a href="https://s3.us-east-2.amazonaws.com/cssact-mark-new/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32">● 滙真网入口1 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://vk580.github.io?p=60ef13d8d5a7d7ddd32">● 滙真网入口2 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/md3k3ja8/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32">● 滙真网入口3 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/nxtx43c6/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32">● 滙真网入口4 ● </a></b></h3></div>
 

<div align=center><h3><b><a href="https://gitlab.com/juyuange/2/-/wikis">● 友好链接入口1 ● </a></b></h3></div>

<div align=center><h3><b><a href="https://github.com/ofatuf344/www/blob/master/README.md">● 友好链接入口2 ● </a></b></h3></div>

<div align="center"><a href="https://s3.us-east-2.amazonaws.com/cssact-mark-new/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><strong>免费翻墙软件下载</strong></p></h2>

<strong>安全免费，绿色智能，帮您破除网络封禁，一键上外网。</strong><br>

[滙真網（安卓版1.1.6)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/huizhen116.apk)

[自由门vpn（安卓版1.3)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/fgvpn.apk)

[自由门（安卓版5.0)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/fgma.apk)

[自由门（电脑版7.97)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/fg797p.zip)

[无界浏览（安卓版5.0)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/um5.0.apk)

[无界浏览（电脑版21.32)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/u2132.zip)

[神州明见（安卓版5.1)](https://gitlab.com/ofn1/zhenzhen/-/raw/master/szmj.apk)



<div align="center"><a href="https://s3.us-east-2.amazonaws.com/cssact-mark-new/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><div><strong>探寻真相</strong></p></h2> 
 
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1647_1.md#1">共产党百年真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">破坏文化</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176115.md#1">窜改历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176118.md#1">制造贫困</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">杀人历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176107.md#1">党魁画皮</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176111.md#1">迫害精英</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1">卖国恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1704_1.md#1">百年红祸</a></p>
</details>
 <p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/9p.md#1">九评与三退大潮</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">三退精选</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nsc1030.md#1">三退评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">九评三退</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5790.md#1">关注法轮功真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5792.md#1">中共造假</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5562.md#1">伪火真相</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4378.md#1">常见问题</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4386.md#1">社会支持</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6119.md#1">各国褒奖</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5735.md#1">两岸对比</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">海外弘传</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1188594.md#1">难忘记忆</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5410.md#1">万人上访</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">真相特辑</a></p>
</details>
<details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog447_1.md#1">揭中共活摘器官</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5877.md#1">事件报导</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">各界反响</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5881.md#1">遭遇记录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5882.md#1">恶人名录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">最新活动</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">国际调查</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5948.md#1">贩尸黑幕</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md?fldfbiqjtb3721#1">实名起诉江泽民</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md#1">大陆控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6125.md#1">海外控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6126.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6127.md#1">各国声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">迫害恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6149.md#1">各界评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6150.md#1">法律依据</a></p>
</details>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>
 
<h2><p><div><strong>弥天的谎言 永远遮不住真相的揭露</strong></p></h2>
<div align="center"><div align="center">
<h2><p><div><strong>
王友群：中共高层都知道迫害法轮功是错的</strong></p></h2>
<p><div style=<p align="left">
 <p>
  【大纪元2021年11月25日讯】今年是中共独裁者<a href="http://cn.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B1%9F%E6%B3%BD%E6%B0%91.html">江泽民</a>发动迫害法轮功22年。经过全世界法轮功学员持续22年反迫害，中共高层都知道迫害法轮功是错的。限于篇幅，兹举四个证据加以说明。</p>
<h2>一，<a href="http://cn.epochtimes.com/gb/tag/%E7%99%BE%E5%B9%B4%E4%B8%AD%E5%85%B1%E5%A4%A7%E4%BA%8B%E8%AE%B0.html">百年中共大事记</a>只字未提法轮功</h2>
<p>6月27日，新华社发表中共中央党史和文献研究院编撰的《中国共产党一百年大事记（1921年7月－2021年6月）》。其中，1999年，列举了八件大事，但只字未提法轮功。</p>
<p>凡亲历过1999年中国历史的人都知道，这一年，中共独裁者<a href="http://cn.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B1%9F%E6%B3%BD%E6%B0%91.html">江泽民</a>做的最大一件事，就是动用全部国家机器，以天塌地陷之势，迫害法轮功。</p>
<p>尤其是，江泽民下令活摘法轮功学员器官，是继上世纪希特勒屠杀犹太人之后最邪恶的暴行，被称为“这个星球上前所未有的罪恶”。</p>
<p>当年被江泽民及其追随者认为是天大的事，到了2021年，中共编撰百年大事记时，竟然只字不提。为什么？</p>
<p>其一，在江泽民发动迫害法轮功22年后的今天，法轮功已洪传到亚、欧、美、澳、非五大洲的110多个国家和地区，除中共外，全世界没有一个国家和地区的政府取缔法轮功，更没有认定法轮功为X教的。</p>
<p>其二，江泽民发动迫害法轮功，尤其是大规模活摘法轮功学员器官，是人神共愤的大罪、重罪、死罪。</p>
<p>其三，据我了解到的情况，中共高层都知道迫害法轮功是错的（后面我还要谈到）。</p>
<h2>二，<a href="http://cn.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%AD%E4%B8%AD%E5%85%A8%E4%BC%9A%E5%86%B3%E8%AE%AE.html">六中全会决议</a>只字未提法轮功</h2>
<p>11月11日，中共十九届六中全会通过第三份历史决议。决议涵盖了中共成立100年来的“重大成就”和“历史经验”，全文3万6千多字，只字未提“法轮功”。</p>
<p>此前，中共通过了两个历史决议。重要目的之一，是清算此前中共领导人的错误。</p>
<p>1945年4月20日，中共在延安召开六届七中全会，通过《关于若干历史问题的决议》，对毛泽东之前的中共领导人，特别是以王明为代表的从苏联回国的“国际派”的错误，进行清算。在随后召开的中共七大上，王明等被逐出中共权力中心，毛泽东成为中共领导核心。</p>
<p>1981年6月27日，中共在北京召开十一届六中全会，通过《关于建国以来党的若干历史问题的决议》，重点是清算毛泽东发动“文化大革命”的错误。在这次全会上，毛泽东生前指定的接班人华国锋，被迫辞去中共中央主席、中央军委主席的职务。从此，华国锋被逐出中共权力中心，邓小平成为中共领导核心。</p>
<p>2021年，习近平召开十九届六中全会，通过第三份历史决议，目的之一是想清算江泽民的错误，确立习的绝对权威，为习在中共二十大上“三连任”铺路。</p>
<p>迫害法轮功是江泽民干的最大坏事，是江的“死穴”。</p>
<p>对江来说，自然希望中共第三份历史决议能正面肯定他镇压法轮功。但是，习主导的第三份历史决议只字不提法轮功，一方面，习也知道迫害法轮功是错的；另一方面，习也为将来不可避免的恶斗留了后手。</p>
<h2>三，江泽民曾派人<a href="http://cn.epochtimes.com/gb/tag/%E6%89%BE%E6%B3%95%E8%BD%AE%E5%8A%9F%E8%B0%88%E5%88%A4.html">找法轮功谈判</a></h2>
<p>江泽民迫害法轮功之前，中共高层有许多老干部学炼过法轮功，都知道法轮功好。比如，前中国人民解放军总医院院长李其华，1998年写的一篇心得体会中谈到：</p>
<p>“1993年以前，我对法轮功一无所知，当然也就说不上炼功了。但是，我老伴得法后很快从一个重病人成为一个健康人的巨大变化，给我的印象太深了，引起了我深刻的思考后，我才对法轮功的学习重视起来。”</p>
<p>“我所在的北京老年学法组，人均年龄70多岁，80岁以上者就有好几位，其党龄都有几十年了，许多是被称之为‘老革命’、‘老干部’、‘老科学家’、‘老教授’的高级领导和高级知识阶层，这些人也都不是盲目的、不是头脑简单的，而是经过认真思考后，走进修炼法轮功队伍里的。他们也是和我一样，在古稀之年才得到李洪志老师的大法，都感到太幸运、太有缘、太珍贵了。”</p>
<p>江泽民迫害法轮功，无论在国内还是在国外，都是非常不得人心的。</p>
<p>从2000年8月起，从中国大陆到海外，法轮功学员控告江泽民的浪潮此起彼伏。2002年10月18日，美国法轮功学员在江泽民访问芝加哥时，向伊利诺伊州北区联邦法院控告江泽民。这是海外诉江第一案。之后，海外法轮功学员在加拿大、西班牙、德国、韩国、台湾等许多国家和地区，控告江泽民。</p>
<p>比如，2004年1月20日，加拿大法轮大法学会代表在加拿大国会举行新闻发布会，公布已向加拿大政府官员递交江泽民等15名迫害法轮功的中共高官的罪行及其相关证据。加拿大负责实施“反人类和战争罪方案”的皇家骑警已为此备案，江泽民一旦踏上加拿大领土，皇家骑警将对指控进行调查。</p>
<p>2004年，江泽民曾秘密派人到海外<a href="http://cn.epochtimes.com/gb/tag/%E6%89%BE%E6%B3%95%E8%BD%AE%E5%8A%9F%E8%B0%88%E5%88%A4.html">找法轮功谈判</a>，声称只要法轮功学员不在海外起诉江泽民，不追究其迫害法轮功的法律责任，江泽民愿意停止迫害，并美其名曰“给法轮功平反”。</p>
<p>江泽民声称，作为交换条件，中共将效仿文革结束为平息民愤枪毙大批军人和警察那样，法轮功学员被迫害死多少人，中共将枪毙多少犯罪的610办公室官员等，为法轮功学员偿命。对于江提出的条件，法轮功方面严词拒绝。</p>
<p>江泽民秘密派人找法轮功谈判说明了什么？第一，说明他知道迫害法轮功是错的；第二，说明他担心被押上审判台；第三，说明他根本没把610办公室官员等当人看，随时准备卸磨杀驴；第四，说明他迫害法轮功已经失败。</p>
<p>中共有枪，有炮，有导弹，甚至有原子弹、氢弹等。法轮功学员有什么？手无寸铁，唯有对“真、善、忍”的笃信、坚守与实践。法轮功学员柔弱如水，但是，诚如老子所言：“天下莫柔弱于水，而攻坚强者莫之能胜”。</p>
<h2>四，2015年我到美国畅通无阻</h2>
<p>2008年7月11日至2013年7月10日，我因为坚持在法轮功问题上讲真话，被非法判刑五年。</p>
<p>五年间，我利用写检举信、控告信、上诉状等方式，继续就法轮功问题向公、检、法、司官员讲真相。在这些检举信、控告信、上诉状中，我白纸黑字向迫害法轮功的最大元凶江泽民，当时江泽民迫害法轮功的最大帮凶——中共政治局常委、中央政法委书记周永康，当时江泽民迫害法轮功最底层的帮凶——前进监狱狱警柳刚等，索赔物质和精神损失超过1亿元人民币。</p>
<p>对我的巨额索赔要求，中共公、检、法、司官员，无一人说一个“不”字。（参见2019年10月5日我在大纪元发表的《中共政法大骗局到了该收场的时候了》）</p>
<p>出狱后，我在寄给中纪委办公厅主任刘明波，中央书记处书记、中纪委副书记赵洪祝，中共国家主席习近平的信中，以事实为根据，以法律为准绳，对公、检、法、司官员知法犯法，执法犯法，欺上骗下，儿戏法律，玩弄法律，利用“人民法院”破坏法律实施，迫害我的情况，讲得很清楚。</p>
<p>出狱一年半后，我来到美国。</p>
<p>我是2015年1月22日，持公安部出入境管理局签发的护照，从北京机场离境，搭乘美国联合航空公司的飞机，飞抵美国纽约的。</p>
<p>出国前，关于我办理护照和签证的情况，我都及时寄挂号信，向中纪委办公厅主任刘明波，中央书记处书记、中纪委副书记赵洪祝，中共国家主席习近平等作了反映。</p>
<p>因此，我到美国，实际上，是得到相关部门默许的。为什么？</p>
<p>中纪委监察部领导也好，习近平也好，都有亲戚朋友在国外，或有子女在国外，通过不同渠道，都可了解法轮功真相。我本人也一直在持续不断地给他们讲真相。</p>
<p>我曾在北京的邮局查询近1000封挂号信。我写信、寄信、查信的证据证明：他们都知道迫害法轮功是错的。</p>
<h2>为什么现在中共仍在迫害法轮功？</h2>
<p>既然中共高层都知道迫害法轮功是错的，为什么现在中共仍在迫害法轮功？笔者认为主要原因有二：</p>
<h3>第一，事情的发展需要一个过程。</h3>
<p>以十年文革为例，有它发生的时候（1966年5月16日），有它发展的时候（1969年中共九大），有它转折的时候（1971年9月13日林彪死亡）；有它落幕的时候（1976年10月6日毛泽东的妻子江青等“四人帮”被抓捕）。</p>
<p>江泽民发动迫害法轮功，也有它的发生、发展、转折、落幕的时候。2012年2月6日，原重庆市公安局长王立军叛逃至美国驻成都领事馆。这一出人意外、震惊世界的突发事件，是以江泽民为首的黑恶势力由盛到衰的转折点。2020年4月19日，公安部副部长孙力军被抓捕，是以江泽民为首的黑恶势力由衰到灭的转折点。在不久的将来，历史必将迎来以江泽民为首的黑恶势力覆灭的那一天。</p>
<h3>第二，“江泽民利益集团”负隅顽抗。</h3>
<p>22年来，有一批靠迫害法轮功升官发财的人，形成了一个以江泽民为首的利益集团。江泽民等首恶害怕被清算，一直在千方百计对抗他们必将灭亡的命运的到来。江泽民以下的一些追随者，则想保住他们的权和利，竭力维持迫害，这样，他们继续有官当，有财发。</p>
<p>但是，从已经查办的案件看，凡死心塌地跟随江泽民迫害法轮功的，个个都是严重腐败分子。他们案发是或早或晚的事。到目前为止，已有一大批人被查处；还有一大批人正在被查处；将来可能有更多人被查处。</p>
<p>另外，还有一些人，或车祸而亡，或跳楼而亡，或溺水而亡，或服毒而亡，或上吊而亡，或火中烧死，或暴病而亡。总之，人不治，天必治。</p>
<h2>结语</h2>
<p>江泽民迫害法轮功罪大无边，恶报降临，万劫不复。</p>
<p>这里，我衷心希望中国大陆仍在参与迫害法轮功的人，能够静下心来，认真看一看这篇文章讲述的真相，别再跟着江泽民干坏事，给自己，给家人，给子孙，留一条后路。</p>
<p>大纪元首发</p>
<p>责任编辑：高义</p> 
 
 
<p><div align=center><h2><a href="https://vk580.github.io?p=60ef13d8d5a7d7ddd32&u=santui" rel="nofollow">声明退出中共党、团、队（点击進入）</a></h2>
</p>
</div>

<div align="center"><a href="https://s3.us-east-2.amazonaws.com/cssact-mark-new/index.html?p=60ef13d8d5a7d7ddd32"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<div align="center"><h4><h4>扫描下面二维码下载安装滙真網App</h4> 
<div align="center"><a href="https://gitlab.com/ofn1/Victoria/-/blob/master/README.md"><img src="https://gitlab.com/ofn1/huihui/-/raw/master/huizhen116_qr.jpg" title="滙真網"></img></a>

<h4><h4>手机上长按并复制下列网址或二维码分享本平台：</h4>
  
<div align="center"><a href="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme3.md"><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/readme3_qr.jpg" title="分享本平台"></img></a>
<div align=center><strong><h3><strong>请收藏本站网址</h3></strong></div>
<div align=center><h4>https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme3.md</h4></div>
<div align=center><h4>https://gitlab.com/ofn1/Victoria/-/blob/master/readme3.md</h4></div>
<div align=center><strong><h3><strong>本站短网址：</h3></strong></div>
<div align=center><h3>https://is.gd/sdzft </h3></div>
<div align=center><h3>https://git.io/sdzft</h3></div>
<div align=center><h3>https://cutt.ly/sdzft</h3></div>


